直到世界的盡頭係咪動漫最強神曲

之前未睇男兒當入樽，聽到個音樂都起雞皮。後尾睇埋成套之後，只要一聽到個高潮，就即刻感動到標眼淚。

幾好

龍珠gt

寫作承認 念做勝利?

數碼暴龍1
同 eva

數碼暴龍進化歌

天元突破
數碼暴龍第一代
星矢廣東話版

唔係

eva完爆

入黎就係想講EVA